蛋糕娘娘ooeunn(已del ig)話自己為革命做左唔少野，有冇人知做左d咩？

同埋條team又做左d咩？
真心想知佢地d光輝事蹟 想崇拜下

天使

唔push 唔好浪費時間落佢到

兩點啦，做主線任務

夠啦 收皮啦

不推文回覆

停啦屌

拉

垃圾post，完

就算係點都唔洗同你講
如果佢個team有其他無辜人俾人拉就一定有你份

是但

死撚開啦 仲理佢把撚

分撚完未啊屌你老母

去報警已經有問題，你仲要去揾？

pull

依個時間做番正經野為主啦

不推文

唔想知

屌都晒精 推行動po

一早已blocked 樓主